一人一件破壞狗鐵嘅行為

今朝搭地鐵成班祖國同胞塞住成個車廂 陣熱氣真喺熱到想返屋企涼返個冷氣再返嚟 突然之間有個高肥嘅同胞發出一聲巨響 萬頓水花濺去其前面的巨柱 站到了 頭也不回走了 然後有位廢老扶住支柱行出車門 之後我頂唔順就一嘢拆咗支柱 原來好輕

Um9?

1999

收嗲啦 低能仔

你想咁講？